《**美女们的唠叨**》（****）是[韓國](../Page/韓國.md "wikilink")[KBS電視台播出的一部綜藝節目](../Page/韓國放送公社.md "wikilink")，原为每周日上午播出，现改为每周一晚播出。它是以外国美女等在韩国生活的经历，对韩国文化的了解，以问答形式进行的脱口秀节目。

## 成员介绍

### 亚洲

#### 韓国

  - [张佐绪里](../Page/张佐绪里.md "wikilink")（通名：武田佐绪里）：在日韩国人3世、韩国名：张恩珠（장은주）

#### 日本

  - 佐川纯子
  - [秋叶里枝](../Page/秋叶里枝.md "wikilink")：藝名[杉本
    瞳](../Page/杉本瞳.md "wikilink")、日本大学（現在休学中）
  - [藤田小百合](../Page/藤田小百合.md "wikilink")：演员[小桥惠中学时代好友](../Page/小桥惠.md "wikilink")。
  - 浅田绘美：广岛修道大学毕业, 硕士学位取得后回国就业。
  - 梅村和子：原搞笑艺人。
  - 常盘富沙子

#### 中国

  - 尚芳：满族
  - 孙瑶
  - 蔡丽娜：父母是朝鲜族
  - 张珊珊：已入韩国籍。
  - 殷冬灵
  - 宗雪
  - 宋爽
  - 郑爽
  - 庞莎莎

#### 香港

  - 顾家嘉,Maxine Koo Ga-ga：康奈尔大学毕业。

#### 台湾

  - 许怡龄 祖母是日本人
  - 陈彦雯

#### 蒙古

  - 切薇格梅德（Narmandakh Tsevegmed,俄文字母：Нармандах Цэвэгмэд）
  - 佐尔扎娅（Turbat Zolzaya,俄文字母：Төрбат Золзаяа）
  - 铁木兰（Jargalsaihan Temuulen,俄文字母：Жаргалсайхан Тэмуулэн）

#### 越南

  - 阮氏秋香（Nguyễn Thị Thu Hương）
  - 武氏香（Vũ Thị Hương）
  - 河黃海燕（Ha Hwang Haiyen / hà hoàng hải yên）：已入韩国籍。
  - 阮 홍 하잉（Nguyễn Hồng Hạnh）

#### 新加坡

  - 维维安·何（Vivian Ho）
  - 샨텔 탠(Chantelle Tan)

#### 马来西亚

  - 索菲亚-利萨（Sophia Ridza,[爪夷文](../Page/爪夷文.md "wikilink")：سوفيا ريدز）
  - 포 케인(Poh Kay Inn) ：징 치에 포의 여동생.

#### 印度尼西亚

  - 阿曼达-卡希姆（Amanda Kasim）：韩国演员申贤俊的侄女。

#### 泰国

  - 佩特拉达-萨提特查莱莱（Sathitchalalai
    Petlada,[泰文](../Page/泰文.md "wikilink")：สถิตชลาลัย
    เพชรลดา）
  - 查诺南-苏利亚蒙克尔（Suriyamonkhol Chanoknun,泰文：สุริยมงคล ชนกนันท์）
  - 他查邦-瓦加萨特（Wajasath Tachaporn,泰文：วาจาสัตย์ ธัชพร）

#### 印度

  - 莫尼卡-萨马尔（Monica Samal）：已回国（結婚）

#### 尼泊尔

  - 布纳木-纽帕尼（Punam Neupane,尼泊尔文字：पूनम न्यौपाने）

#### 阿塞拜疆

  - 蒂娜-雷贝德瓦（Dina Lebedeva,俄文字母：Дина Лебедева）

#### 哈薩克斯坦

  - 叶莲娜特若耶格拉佐瓦（Yelena Troyeglazova,俄文字母：Елена Троеглазова）：回国后结婚。
  - 娜塔莎-克斯提纳（Natasha Kostina,俄文字母：Наташа Костина）

#### 乌兹别克斯坦

  - 扎蜜拉-阿卜杜雷瓦（Djamilya Abdullaeva,（俄文字母：Джамиля Абдуллаева）：母亲是俄罗斯人
  - 古扎尔-图尔斯诺瓦（Guzal Tursunova,俄文字母：Гузал Турвснова）

#### 吉尔吉斯斯坦

  - 安娜-舒雷波瓦（Anna Shulepova,俄文字母：Анна Шулепова）

#### 格鲁吉亚

  - 塔提阿-马纳加杰（Tatia Managadze,グルジア語：თათია მანაგაძე）

#### 土耳其

  - 阿切利亚-亚布兹（Açelya Yavuz）：母亲是韩国人
  - 埃斯利-萨利佩克（Aslı Sarıipek）

#### 约旦

  - 诺芙-阿尔穆夫了勒（Nouf Al-Mufleh,阿拉伯語：نوف المفلح）

### 非洲

#### 突尼西亞

  - 萨米拉-卡德拉威（Samira Khadhraoui）

#### 喀麦隆

  - 克里斯塔-卡姆格-杨（Christa Kamga-Yeun）：母亲是德国人

#### 加蓬

  - 艾力达-穆萨布（Alida Moussavou）

#### 南非共和国

  - 布朗宁-马伦（Bronwyn Margaret Mullen）

#### 埃及

  - 萨马拉-阿布德尔-阿基兹（Samar Abdel-Aziz，阿拉伯語：سمر عبد العزيز）

#### 埃塞俄比亚

  - 梅萨-艾什图（Meaza Eshetu）：大学教授

#### 肯尼亚

  - 尤芙拉希亚-恩定达（Euphracia Ndinda）

### 欧洲

#### 意大利

  - 克里斯蒂娜-孔法洛涅里（Cristina Confalonieri）：2007年12月1日结婚。

#### 西班牙

  - 阿尔芭-夫尔克特（Alba Cunill Fulquet）： 加泰罗尼亚州出生.

#### 法国

  - 阿奈斯-瑞利安（Anaïs Julienne）：祖母是挪威人
  - 伊莎贝尔-马卡利（Isabelle Maccari）： 意大利系
  - 玛丽安妮-巴斯克特（Marie-Anne Pasquet）
  - 爱丽丝-圣巴泰勒米 （Alice Barthélemy）

#### 英国

  - 伊丽莎白-布拉迪（Elizabath Brady）
  - 爱娃·幸子·博比埃尔（Eva Sachiko Popiel）：母亲是日本人、東京生（日本名：幸子）
  - 罗拉-皮尔金顿（Laura Pilkington）：母亲是韩国人
  - 安娜贝尔-阿姆布若斯（Annabelle Ambrose）： 加拿大，溫哥華出生。

#### 德国

  - 丹妮拉-舒里克（Daniela Schulic）
  - 娜丽-谢尔夫令（Na-Rhee Scherfling）：母亲是在德韩国人
  - 莉莉安-贝伦特（Lilian Behrendt）：母亲是在德韩国人
  - 米尔娅-马雷兹基（Mirja Maletzki）
  - 维拉-霍莱特（Vera Natalie Hohleiter）：原记者。

#### 奥地利

  - 贝尔纳蒂忒-夫莱善德尔（Bernadette Fleischanderl）：已回国（就职）

#### 芬兰

  - 塔露-萨尔米宁（Taru Salminen）

#### 荷兰

  - 阿妮亚-瓦希拉（Anńa Maria Wasiela）

#### 捷克

  - 芙拉多娃-马扎纳（Vladislava Mazana）

#### 瑞典

  - 皮纳尔-塞内尔（Pınar Şener）：父母是土耳其人

#### 俄罗斯

  - 拉・丽莎（La Risa,俄文字母：Ла Риса）：已入韩国籍。
  - 尤利娅-科尔亚达（Yuliya Kolyada,俄文字母：Юлия Kоледа）
  - 伊达-卡尔皮什（Ida Karpysh,俄文字母：Ида Кaрпыш）
  - 叶卡捷琳娜-波波瓦（Ekaterina Popova,俄文字母：Екатерина Попова）
  - 伊娜-马斯罗瓦（Inna Maslova,俄文字母：Інна Маслова）：2008年4月12日结婚。
  - 达莉亚-巴斯基纳（Daria Baskina,俄文字母：Дарья Баскина）
  - 瓦列莉亚-巴甫洛瓦（Valeria Pavlova,俄文字母：Валерия Пáвлова）：参加节目旁听后成为正式成员。
  - 玛莉亚-明基纳（Maria Minkina,俄文字母：Мария Минкина）

#### 乌克兰

  - 伊利莎贝塔-威拉罗瓦（Elyzaveta Vialova,俄文字母：Елизавета Виалова）
  - 玛利亚-奇杰夫斯卡（Mariya Chyzhevska,俄文字母：Мария Чижевска）
  - 伊凡娜-霍德耶瓦（Ivanna Khodyeyeva,俄文字母：Иванна Ходеева）

### 北美洲

#### 加拿大

  - 多米尼克-诺埃尔（Dominique Noël-魁北克省）
  - 路贝塔-邓福德（Lu-vada Dunford-溫哥華）：成员的领导、被称为路班长
  - 达拉-麦肯齐（Dara McKenzie-溫哥華）
  - 阿丽西娅-威基兹（Alecia Widgiz-埃蒙頓）
  - 珍妮佛-麦肯（Jennifer
    McCann[新斯科舍的](../Page/新斯科舍.md "wikilink")[哈利法克斯市](../Page/哈利法克斯.md "wikilink")）
  - 杰妮丝-德容（Janiece Patricia de
    Jong-[安大略省](../Page/安大略省.md "wikilink")[倫敦](../Page/伦敦_（加拿大）.md "wikilink")）：
    荷兰裔

#### 美国

  - 莱丝莉-本菲尔德（Leslie Benfield-馬里蘭州）
  - 克拉拉-哈茨拉（Clara Hutzler）
  - 简-特纳（Jane Turner-洛杉機）
  - 温特-雷蒙德（Winter Lynn Raymond-波士顿）
  - 艾莉卡-希威尔（Erika Sewell-新澤西州）
  - 比安卡-莫布里（Bianca Mobley-纽约州）：母亲是韩国人, 纽约第一位韩国人女警察。
  - 玛格丽特-霍肯（Margaret Hogan-纽约州）
  - 杰希卡-阿布利格（Jessica Abrigo-纽约州）
  - 维多利亚-艾森史坦（Victoria Eisenstein-芝加哥）： 德国裔、康奈尔大学毕业。

#### 墨西哥

  - 劳拉-克鲁斯（Laura Cruz）

### 南美洲

#### 巴西

  - 吉赛儿-施华（Gisele Luna Araujo E Silva）
  - 弗朗西妮-达施华（Francini Louizi da Silva）

#### 哥伦比亚

  - 坦缇亚娜-戈叶兹（Tantiana Goyez）
  - 玛格丽塔-马丁内斯 （Margarita Araujo Martinez）：异卵双胞胎中的姐姐
  - 安洁拉-马丁内斯 （Angela Araujo Martinez）：异卵双胞胎中的妹妹
  - 娜塔莉亚-桑切斯（Natalia Sanchez）

#### 厄瓜多尔

  - 迪亚娜-权（Diana Kwon）：父亲是国裔、韓国名：权多姬（권다희）

#### 巴拉圭

  - 阿比盖儿-阿尔德雷特（Abigail Alderete）

### 大洋洲

#### 澳大利亚

  - 克丝蒂-雷诺斯（Kirsty Eliza Reynolds）：2008年2月23日結婚、与夫（韩国人）一同回国。
  - 爱莉逊-海哈姆（Alison Higham）

#### 新西兰

  - 凯瑟琳-贝利（Catherine Dewar Baillie）： 赞比亚出生。
  - 宝琳娜-利比纳（Paulina Lipina）
  - 海伦-卡韦（Helen Cave）

#### 关岛

  - 吉尼-艾沃曼（Jeannie Aevermann）： 德国裔（母亲是韓国人）,2007年关岛旅游小姐

## （特集）出演美男们的唠叨的成员

### 2007年中秋

#### 中国

  - [韩庚](../Page/韩庚.md "wikilink")：赫哲族, Super Junior的成员。

#### 中華民國

  - 郭鑫

#### 日本

  - 徐 正树（日本名：井上 正树）：在日韩国人 3世
  - 吉村 健一

#### 马来西亚

  - Jing-Chieh Poh

#### 印度

  - Pankaj Agarwal-2008年春节特集再次出演。

#### 伊朗

  - Amir Eftekhari

#### 土耳其

  - Said Enes Kaya
  - Fatih Puskullu

#### 乌克兰

  - Evgeni Pokotilov（俄文字母：Eвгени Покотилов）

#### 奥地利

  - Manuel Bogard

#### 德国

  - Boris Lenner- 2008年春节特集再次出演。

#### 法国

  - Pierre Deporte：已入韩国籍。

#### 意大利

  - Marco Ienna

#### 美国

  - Leonard McCormick（休斯顿）- 2008年春节特集再次出演。

#### 加拿大

  - Julien Kang-2008年春节特集再次出演。：デニス・カーン（総合格闘家）之弟。

### 2008年春节

：中秋特集出演者除外

  - 日本：鈴木 ゆうき
  - 中国：張亮
  - 尼泊爾：Kisan Koirala
  - 伊朗：Ali Jamaly
  - 英國
      - Christian Ruthledge
      - Themba Liptrot
  - 法國
      - Matthieu Deprez
      - Christophe Luggi
  - 阿尔及利亚：Ali Hadeed
  - 美国：Ronald Lubosco（佛罗里达州）
  - 加拿大：Michael Anderson
  - 新西兰：Warren Kidd

### 2009年夏日特集のパネル

  - 意大利：阿尔贝托（Alberto Lussana）
  - 法国
      - 亚德里安（Adrien Lee） ：父亲是韩国前网球选手, 首尔出生。
      - 杰西（Jessy Cornu）
  - 美国：（Benjamin Krueger）
  - 荷兰：（Lennard Kager）
  - 日本：長田 ゆうき

## 註釋與參考資料

### 註釋

### 參考資料

## 外部連結

  -

[Category:正在播放的電視節目](../Category/正在播放的電視節目.md "wikilink")
[S](../Category/韓國綜藝節目.md "wikilink")
[Category:KBS](../Category/KBS.md "wikilink")